不哼一聲 不要獻醜

我照鏡子也很擔憂

忍手忍手

無謂轉機

不找了

留言

收起相簿 別來懷舊

樓主開咗2年慘post,心痛

橙死了

你叫傻但不傻

傻慘

狗牌

乖

幾時買衫衫我著